Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію `try...catch`.

1. Виконання коду, що може призводити до помилок. Конструкція try...catch дозволяє не блокувати виконання всієї програми,
якщо будь-яка частина коду викликає помилку. Тобто це дає змогу виконати хоча б частину, якщо якийсь сервіс працює
некоректно.

2. Деталізація виключень. Конструкція дозволяє розробнику виводити більш докладну інформацію про помилку, що виникла

3. Виконання альтернативних дій. Конструкція передбачає виконання якогось альтернативного сценарію, якщо основний
спрацьовує в якомусь випадку не так, як було заплановано.